【三點九沈大師】大師：進取嘅可以試沽

徒兒已訓身試沽

金沙淡倉為主

put佢老尾

沽

i 力沽

徒兒已遵從c父建議，用20點long put 23800

I'm ready

大師：進取既可以試ALL IN

今次賭股有救啦

金沙

試鐘就聽得多
其實咩叫試沽？
小注就小注，大注就大注
試沽係咪輸咗唔撚洗俾錢

試沽MPF🤔

留手恐有辱師門.jpg

ALL IN 不留手
捨身成仁, 佩服佩服

師傅再次捨身成仁

大師